700好撚垃圾, 用唔到支付寶咁廢既? 支那人你點睇?

仲講係中國最大網路公司? 廢撚到呢

垃圾騰訊用唔到支付寶俾錢, 支那人居然唔會屌既?

QR CODE打手點睇呢?

香港人唔用支那寶就落後, 騰訊都唔用, 係咪第三世界公司黎架

QR code打手
1 D wade
2 姐打羅夫
3 上坂堇
4 人生鍾嘉欣
5 群龍共舞
6 賈雨村